鏝=美隊，猁=Thanos

滅霸被屌打